有無和記上唔到網

家居上網收左皮，葵青區

客服話機樓故障

而家好慢

轉台啦